Admin請delete重慶車禍不安post 同埋ban左條友

重慶市車禍 像西瓜爆開了

條友專出呢啲post

食屎啦死黑警

雖然我冇咩惑覺
但都覺得應該要加返慎入
自己接受到唔代表其他人都接受到

又唔係fake news

樓主都係返大灣區好啲
支那一片美好正能量

支持

其實見到個title都估到入面有咩圖喇
唔通你以為個post講生果檔啲西瓜咩

有人話條友冇死都唔貼得?

唔夠醒水